
**US 001: [API] Integração de Anúncios do Mercado Livre**
Sendo um proprietário de uma loja online
Gostaria de poder integrar minha loja com a API do Mercado Livre
Para poder criar e gerenciar anúncios de produtos diretamente na plataforma do Mercado Livre

**DoR (Definition of Ready):**
- Conta de desenvolvedor no Mercado Livre criada e aprovada
- Permissões adequadas solicitadas e concedidas para a API do Mercado Livre
- Ambiente de desenvolvimento configurado com acesso à API do Mercado Livre

**DoD (Definition of Done):**
- Integração com a API do Mercado Livre implementada na loja online
- Capacidade de criar novos anúncios de produtos utilizando os recursos da API
- Capacidade de atualizar e gerenciar os anúncios existentes através da API
- Análise de testes de integração concluída
- Matriz de rastreabilidade atualizada
- Documentação atualizada com detalhes sobre a integração com a API do Mercado Livre

**Acceptance Criteria:**
- Os usuários devem poder criar e gerenciar anúncios de produtos através da loja online
- A integração com a API do Mercado Livre deve seguir as diretrizes e práticas recomendadas
- A criação de anúncios deve incluir informações como título, descrição, preço, imagens, entre outros campos relevantes
- Os anúncios devem ser publicados na plataforma do Mercado Livre após a criação bem-sucedida
- Os anúncios existentes devem poder ser atualizados e gerenciados através da API
- Os testes executados devem conter evidências de criação e gerenciamento de anúncios bem-sucedidos
- A documentação deve fornecer informações claras sobre como integrar a loja online com a API do Mercado Livre.